**Consumer-Producer**  
Есть Consumer и Producer, они приниают в конструкторе объект pool. Необходимо создать 1 Pool и N Consumer, M – Producer, N,M – вводить с консоли. Они должны работать не зависая, Producer – кладёт, Consumer – забирает.  
Task имеет несколько реализаций, TaskA и TaskB. TaskA возвращает что-то, TaskB выводит что-то. Создаём несколько видов Consumer, умеющих работать с определённым видом таска (подмодуль 2). Не использовать для определения типа таска instance of.   
---
**Гонки**  
Количество коней вводить с консоли (потоки), длину трассы тоже с консоли. Запускать одновременно. Каждую секунду логировать сколько до финиша. Конь хранит в себе скорость. Логирование осуществлять с помощью Log4j2 библиотеки. 
